你地入到黎未呀

你地入到黎未呀？

唔會入到

要返工 不了

我見到你個 ID 都頂唔緊要LOG IN DIU 7 你

入黎呀

頂住